====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La première couche est déterminante , mais laisse nombre de possibilités , d ' adaptations et d ' ajustements .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

